最近好似有個男仔想追我...

不過真係勁嘔心囉佢成面暗瘡又多洞一行嘛我到我已經頂唔住，勁驚會轉俾我搞到我到咁，其實佢除左皮膚差之外，其他都幾好架，肯去搞搞既我諗我都會應承

利申:絲

唔好害咗人 拒絕佢啦

肥絲大隻追你?

仲以為靚仔先搞gay

不妨濛一點

變性人

no 雖然佢都係死肥仔

但係佢對我好好...

我係女囉

CHING男人老狗做咩甘介意呢D = =

gay

你地幾襯喎

絲 識唔識字

襯你個屎忽

如果你係男人
佢係女人
樓主點睇呢個情況

唔明有咩分別

咁可以幫佢支暗瘡~ sweet sweet ~

Eeeeee 好核突

THIS

痴撚線 好撚嘔心 仆行死啦兩個男人搞d咁嘅野

盲?